有冇人覺得藍精靈好撚流

話說前幾日去Apple買trackpad
咁我就問下佢gesture d野啦
點知佢答我寫字好快 講到好似手寫板咁
心諗你做乜鳩
然後有一次我問佢Apple pay點解入唔到credit card info
佢叫我打去hotline

我屌你老母

問連登仔好過啦

果班人最大用處係開幕大聲鳩叫, 新機開賣鳩叫 "iphone X !! iphone X!!" 同你 give me five 做勢用

佢叫人quit app 慳電

收皮

十個有9個都係廢，問少少details 既野都唔識答，尤其係女個d

根本係班光鮮d 無咁黑人憎 既sales

唔想講錯嘢孭鑊多
成班it白癡做it sales唔知做乜鳩
問都廢事

個班只係sales,收銀唔識好正常

天才同藍精靈唔同喎